\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2bc}\Inchoatio{Fi}{ant} aures tuæ inten\MediatioVIII{dén}[tes] in vocem deprecati\TerminatioVIII{ó}{nis}[ ]{me}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2bc}\Inchoatio{Vos}{sos} ouvidos estejam bem a\MediatioVIII{ten}[tos] ao clamor da \TerminatioVIII{mi}{nha}[ ]{pre}ce!~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Si}[ ]{in}iquitátes observáveris, \MediatioVIII{Dó}[mine,] Dómine, quis \TerminatioVIII{su}{sti}{\-né}\-bit?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Se}[ ]{le}vardes em conta nossas \MediatioVIII{fal}[tas,] quem haverá de \TerminatioVIII{sub}{sis}{tir}?~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Qui}{a} apud te propitiáti\MediatioVIII{o}[ est,] et ti\TerminatioVIII{mé}{bi}{mus} te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Mas}[ ]{em} vós se encontra o per\MediatioVIII{dão}[,] eu vos temo e em \TerminatioVIII{vós}[ ]{es}{pe}ro.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Su}{stí}nui te, \Flexa{Dó}[mine,] sustínuit ánima mea in verbo \MediatioVIII{e}[ius,] sperávit \VSup{6a}ánima me\TerminatioVIII{a}[ ]{in}[ ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{No}[ ]{Se}nhor eu ponho a minha espe\MediatioVIII{ran}[ça,] espero em su\TerminatioVIII{a}[ ]{pa}{la}vra.~\Antiphona
    \item \VSup{6}\Inchoatio{A}[ ]{minh}'alma espera no Se\MediatioVIII{nhor} mais que o vigia \TerminatioVIII{pe}{l\itie{a a}u}{ro}ra.},
  {\item \VSup{6b}\Inchoatio{Ma}{gis} quam custódes au\MediatioVIII{ró}[ram,] \VSup{7a}speret Isra\TerminatioVIII{el}[ ]{in}[ ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7ab}\Inchoatio{Es}{pe}re Israel pelo Se\MediatioVIII{nhor} mais que o vigia \TerminatioVIII{pe}{\-l\itie{a a}u}{\-ro}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{7bc}\Inchoatio{Qui}{a} apud Dóminum miseri\MediatioVIII{cór}[dia,] et copiósa apud e\TerminatioVIII{um}[ ]{red}{émp}tio.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7cd}\Inchoatio{Pois}[ ]{no} Senhor se encontra toda \MediatioVIII{gra}[ça] e copiosa \TerminatioVIII{re}{den}{ção}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Et}[ ]{ip}se rédimet \MediatioVIII{Is}[rael] ex ómnibus iniquitá\TerminatioVIII{ti}{bus}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{E}{le} vem libertar a Isra\MediatioVIII{el} de toda a \TerminatioVIII{su}{a}[ ]{cul}pa.~\Antiphona}
}